點解瞓覺咁難

我只係想好好咁瞓返晚姐
點解咁難

扑爛部電話就ok

已扑

我都係
好耐無認真訓過